希望袋鼠巴可以今晚出嚟鼓勵大家十點嗌

因為宜家真係好難笑得出，但見到你倒數，有些少安慰

對唔住

聽日啦，等咗幾日唔見你聽日九點

約你地十點啦
我已經打定草稿架啦
失蹤左幾日 係時候回歸

有J絲打
聽日記得幫我推PO呀

冇人幫我推

以後 十點約定你

P牌無罪
推唔到 post

叫呀！！！！！！
下一輪 10 : 15

推po呀！！！！

重推10點post